希望follow set做無上限，方便追蹤有問題既會員

希望follow設定無上限
太多五毛要follow

唔該晒連仔

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推

就算做唔到無上限，都希望至少提升上限

重推